---
id: F25F06F7-4795-4D7E-B58A-52EC5593B2A4
title: "Indie Game Talk JH Lab "
start: 2020-09-12 15:00
end: 2020-09-12 17:00
teaser: Ulmer Indie Gamer Fjonan spricht über seine Begegnungpunkte mit Videospielen
  . Sein scheitern bei G
isCrawled: true
---
Ulmer Indie Gamer Fjonan spricht über seine Begegnungpunkte mit Videospielen . Sein scheitern bei Games, Seine Erfahrungen mit GameJams, um dann auf sein aktuelles Projekt zu kommen. Wie er angefangen hat, wie ihm die Idee zum Spiel kam, wie er, trotz seiner Erfahrung Fehler machte, und und und M- oderiert von Marco Kerler. 

 https://www.youtube.com/playlist?list=PL3qbMakNfSlJ7ESM1rQcgPf3ElUrItC5A. "MiniMap" ist der Arbeitstitel.